（有相） 係咪扮野 美斯比占士美拿撞完後的一笑

究竟佢一笑係咩意思.

痴Q左線
大爆發

哈 咪又係零冠

一陣入你兩粒

條友咁熟口面嘅

諗翻起係邊個個陣忍唔住笑

睇直播時， 見佢對住鏡頭笑， 自己笑到gap gap 聲.

諗番起之前比屎波寧打到爆江
之後大炒獌聯

有魔性+邪氣

見到痢咁柒都好難忍笑

本身諗住比番啲面 唔炒利
咁撚矛 即係又逼我出手炒9利

佢一笑係因為已經睇咗1400萬個可能性 每一個可能性都係之後入罰球

好撚勁
完全係先讀到對方來勢再輕描淡寫咁通佢渠

我你老母咩
改個球員名就以為自己係個球員呀？
你睇波架渣柒頭

我覺得係向尼馬致敬

之後個罰球解釋咗

傻鳩玩RPG玩上腦

見到美斯笑個下，就知利物蒲玩完了

呢啲過人，美斯場場都有幾次
已經睇到無feel

諗起唐立言。。。

自閉

比人自閉仔打巢

比個自閉仔打巢

特登撞埋去
美斯心諗打攬球咩⋯⋯

真
俾着第個啲球迷已經打哂飛機
美斯呢啲真係成場都無呢啲先出奇

利迷話美斯學尼馬插水wor

佢痴撚左線

因為佢落地個下就已經知道將會係3:0
發自內心咁嘻左一下

認真mode就係球證咁都吹、呢鋪你仲唔死

你太勁先冇feel姐
呢球有個特寫影住哥迪奧拿睇到好激動

連登仔做教練勁過哥狗
已經睇到無feel

內心已經慶祝緊

屌 原來扮野 無啦啦黑咗m7一個犯規

美斯係足球上個種稱霸真係痴撚線.....依家D罸球勁撚到咁...自己搏自己射.....點玩呀

高普都有笑
利迷無cap低?

咁就要笑既話咁佢有排笑喎
依d 基本野黎

美斯心諗：想我嬲？

呆一呆 跟住啲鬥心出哂黎

做到球皇都要被連登仔笑自閉
小花

其實笑同扮野兩樣野根本無關係

係咪因為佢笑一笑就代表無犯規
被侵犯一定要喊先得

電斯笑唔得小花就得

有冇佢打9 法賓奴段片

呢吓真係大師級教材式

呢段嘢熟口熟面

哥狗掩眼.gif